［ 尋人 ］有無人今日去咗旺角間collect point？

我知你知我望你 可唔可以pm我

原來係你個死油頭肥矮柒毒撚

屌你啦我真絲

聽日4點見

pmed

好 喺你嗰日睇衫個位等

你靚過我女朋友 唔望你望邊個

原來你有女朋友

你著咩衫